袁偉豪: 「我都要搵錢，我都要keep好個樣，卻又被你班人話面膠、醜男？」

由麥玲玲、林盛斌主持的《Master's Talk 師父有請》，第三集邀請到「Crazy Runner」的袁偉豪、陳山聰、姚子羚和謝東閔擔任嘉賓，節目中眾人提到借運轉運之說，去年新婚的袁偉豪更直言婚後才找到Dream House。

今集《師父有請》以「人運和地運」為主題，對於藝人借運之說，各人坦言有所聽聞，當中袁偉豪表示，以前遇上一個問米婆婆指他前世得罪人，遮了半塊面，故出道頭十年事業完全沒有起色，最終他向天口中唸住對方的姓氏叩頭道歉1000次，之後就獲得機會加入無綫，事業運開始轉好。

為轉地運而搬屋
提到地運，袁偉豪表示婚前大約三幾年就會搬一次，直至去年因結婚而一年內搬兩次，終買下跟太太張寶兒的安樂窩。

不過他直言算是Dream House但不是終極。「我跑步經過大拗門，沿路山邊有間破屋，好像《鐵甲奇俠》間屋。屋出面一邊是懸崖，另一邊有幾棵樹，落地玻璃望著清水灣，我就好想有機會可以住這裡，擁有自己設計的車房、Band房。」

麥玲玲指不少人接受不到貧富懸殊關係，姚子羚說：「我都試過有前任男朋友很有錢，門外有兩個保安，一入屋大家叫他少爺，屋企還有𨋢！不過屋太大我會覺得好空虛，找阿媽可能都要打電話，反而想自己間屋感覺溫暖一點。」她表示就算現時再選一次，她都會選擇忠於自己。

當提到另一半是富家子女，袁偉豪直認跟張寶兒一起後面對不少壓力：「其實我不看那些報道真是沒事，看了反而不開心，入到外父屋企有乜好驚？看完報道後不舒服，為何要這樣講我？」

他指有時不是刻意看，只是無意在手機看到，多少影響情緒：「因我性格好硬頸，甚麼都駁嘴，久不久便會出聲，我有自己睇法，你們覺得係咪係，講真，層樓我不用供的嗎？我都要搵錢，我都要keep好個樣，卻又被你班人話面膠、醜男？」

Ben：買樓由外父主導
袁偉豪指沒有因閒言閒語影響到他跟寶兒之間的感情，寶兒提到父母願意將女兒交托給他，因欣賞他一步一步成長，捱出自己事業，另外覺得只得他可以治到寶兒。」

袁偉豪直言買樓一事是外父主導，建議他買，花幾天計計數，加上他硬頸又大膽個性，決定試試看。

陳山聰直言自己是過來人，經常都會安慰袁偉豪，將經驗分享，提到往事，他說：「呢件事令到我成長，感恩遇過這件事，一千萬人都未必會遇到一次，不是只由我揀到，人家都會揀的！當時封面多到好誇張，只能面對，自己先清楚是非黑白，由得人講。最不開心是令到屋企人不開心，媽咪好擔心，到今日我能面對自己，有兒有好老婆，家人都好安慰。」他經常勸袁偉豪放下固執，不要反駁任何傳聞，以行動證明一切。

佢對所有連登仔叩頭一千次 大家原唔原諒佢

佢搵到啲錢又唔係分比我 點解唔話得

唔原諒

咁你塊面真係膠 真係醜樣嘛

唔講咁多，即刻駁嘴

咁真係醜喎 唔啱聽就死返去奶西食軟飯啦

佢根本就接受唔到負面批評，淨係識話返人轉頭

已上岸

做藝人覺得你膠，你樣衰都唔講得？

以前做牙佬個樣都正正常常
之後拍套黑警劇特登整殘自己之後返唔到轉頭
真係殘晒 而家的確醜晒樣 無講錯

佢淨係想人人都鍾意佢，讚佢靚仔

加油呀豪豪 ，連登仔會支持你架
你既努力大家都見到，繼續努力

係咪想我地咁講，收皮啦

自己又炒返起

明明有讚過佢以前靚仔 你知連登仔要求好高 無咩人睇得上眼

次次都係佢自己炒返起，明明大部份人一早都已經唔記得左佢嘅嘢

TVB淪落到謝東閔呢啲二打六都攞嚟當男主用

係人都想比人讚靚仔嫁啦

佢係咪唔講咁多 即刻駁咀user

以前遇上一個問米婆婆指他前世得罪人，遮了半塊面，故出道頭十年事業完全沒有起色，最終他向天口中唸住對方的姓氏叩頭道歉1000次，之後就獲得機會加入無綫

講乜呀佢？弱智架
同個前世既人道歉就喜入無線？

問題係竟然知道前世果個人姓乜
咩嘢問米婆咁靈

崩口人忌崩口碗

後生遙遙，樣撚衰架嘛，重要你都唔後生，係要搏人恥笑你

又話你們的負面批評只會讓我繼續努力去做好自己！嘅

反而陳山聰幾正

證明keep都keep得柒過人囉
檢討下

咁張寶兒又真係晤係人人哽得落嘅

Btw姚子岭扮乜尻自己唔想揀有錢佬姐

明明就比人飛起左

躝啦

又提

小氣到

呢條軟飯王真煩膠 入得呢行小小comment 都接受唔到

咪係，講真話都唔得

咁你慳返d錢好過

軟飯皇交流會

唔啱聽咪quit全職做軟飯王囉

食軟飯喇.

Who?

姚子羚說：「我都試過有前任男朋友很有錢，門外有兩個保安，一入屋大家叫他少爺，屋企還有𨋢！不過屋太大我會覺得好空虛，找阿媽可能都要打電話，反而想自己間屋感覺溫暖一點。」她表示就算現時再選一次，她都會選擇忠於自己。

冇人想知

公眾人物就係會受人批評
唔想畀人批就唔好食依行飯

啱喇 同陳山聰圍爐喇 你兩個姑爺仔

牙佬係佢高峰期，佢自己睇返有啲咩分別啦

我睇返啲記錄，佢由11月開始基本上係每個月都會接受一次訪問提起呢單野

唔俾得人講咪走返入老婆個閪窿到囉
屌⋯⋯真係

惡到。。。。接受唔到負面批評就唔好做娛樂圈啦

做偽人唔撚接受得批評咪撚做啦
返去奶哈哈哈哈哈個臭閪過人世咪撚再出現幕前 接埋咪冇人話你囉

個樣膠不特只止 連個死人腦都戇鳩鳩咁
不如再去問米 睇睇今轉同邊個前世今生既人道歉先有好轉啦

以前靚靚仔仔咪幾好，而家整容整到樣衰晒

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

咁你keep得唔靚我哋都係講返事實姐

軟飯豪，入左門扮咩大壓力

講事實都唔得 老婆有錢大哂咩

其實咬老軟都係佢自己實力啫
而家都唔興咩男人一定要養女人咁傳統野
好過啲葡萄友日日迫巴士返工丫

你真係醜嘛

除咗樣衰﹐食軟飯
無其他才藝做話題畀人講

拉

死啦
佢以後嘅人生，係咪永遠都要靠連登炒話題

而家係話你樣衰呀，仆街仔

咁7樣衰仲想用個樣揾食，食屎有佢份

成日擺老婆屋企上台幫自己keep曝光率

成段新聞淨係提過佢一次

以前遇上一個問米婆婆指他前世得罪人，遮了半塊面，故出道頭十年事業完全沒有起色，最終他向天口中唸住對方的姓氏叩頭道歉1000次，之後就獲得機會加入無綫

都幾撚on9

古天樂俾人話左膠面十年都冇駁過
佢都轉型唔行偶像派
人地係白手興家你就靠痴有錢女
高下立見

咁你真係好撚醜吖嘛 講真話又嬲嬲豬

呃頭有撚用咩
派錢就會有用啦

條女比人屌埋 臭啦
二打六仲要出黎獻世 笑撚死

咁你塊面真係膠 真係醜呀嘛

我都未見過人食軟飯食得咁小氣，都有食軟飯嘅胸襟，好心就豁達d啦

其實人地踩你最主要原因唔係因為你食軟飯
而係你個格有問題
有邊個藝人歌手未俾人評論過
但人地俾人踩 唔會拎出黎講俾人點樣罵
次次一俾人屌 又拎出黎博見報博可憐
小器就小器啦 扮撚晒唔care咁 垃圾

等一下我有樓供

又唔見有人話陳山聰話謝東閔醜樣 咁你真係樣衰都唔講得？

你班tvb員工係度圍威喂推post真係好柒
算啦tvb無人睇架啦，你份工都就快無架啦

拍使徒同牙佬時真係幾型
依家..

屌你柒都唔比人講

又講
好小器

軟飯豪

就咁睇相，陳山聰咪叫keep得到

拖鞋飯聯盟

再創世紀嗰陣真係幾靚仔

佢係咪俾人落咗降頭
講嘢有啲神神化化

呀Bob同陳山聰好似仲keep得好

陳山聰世界仔

跟得佢老婆多

真係樣衰都唔比人講

乖乖地番去食軟飯啦～

好撚煩
男人老狗成個怨婦咁
明明好撚care又要扮唔care

咁陳山蔥叻佢好多喎講野
同何家小姐既事係事實
但佢識4兩撥千斤
將focus拉返去家人老婆同個仔

袁偉豪事實係娶左個有錢女
但佢自己又唔識講野
淨係成日覺得人地笑鳩佢
EQ太低喇

話你樣衰咪樣衰囉
醜男食屎啦

張生話依家呢間7千萬樓唔係佢dream house, 咁又叫外父買？

外父畀5999萬首期我都供到

咁撚小氣既，學下張繼聰啦

你唔係鐘意條女d錢，點會介意人地點講

有人話...

想知佢拍下劇點搵到7千萬

你俾人話膠面醜男都係人工一部分黎架傻閪

軟飯王係話你呀

咁你塊面係又膠又醜，唔俾人講真話咩
道歉叩頭1000次都只係入無線，笑死人

張生成日話唔care人點講

收皮啦軟飯王

敢駁你外父嘴先講

面膠，醜男

咪就係

唔係呀幾靚仔喎

唔係男主角

個問題係你keep完之後個樣都好撚衰

前世做錯事除左今世做亞視之外
原來仲入唔到無線

龜頭bob 個頭真係好撚圓成粒金莎咁

VS

見到駁嘴好老尷

公道講，俾條有錢女採陽補陰，唔係咁易㗎

條條大路

因我性格好硬頸，甚麼都駁嘴，久不久便會出聲，我有自己睇法
買樓一事是外父主導
跟返角色設定啦

接受唔到批評就講啦
同支那狗咁上下玻璃心

佢幾時接受自己冇音樂天份嘅現實

我都差啲唔記得咗佢俾人話醜男單嘢，條友仲講緊，幾撚在意先會成日記住

古天樂岩岩出道俾人笑樣衰笑足幾年人地駁都無撚駁過
結果仲越耐越型棍
你就越黎越樣衰 仲要小家

咁你個樣係膠呀嘛

咪同個個Viu八両金一樣囉

袁偉豪 唔該你企開小小啦 屌你老母

咪係囉
仲話「我都要搵錢，我都要keep好個樣」
究竟係點keep法先會越keep越殘

古天樂俾人笑樣衰？唔係掛

笑佢樣衰又黑
就好似哥哥都俾人笑乸型啦

佢同左張寶兒一齊之後，個樣愈來愈殘